---
title: Update naskah rubrik Sastra
date: 2012-04-20
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Sastra, "Tak Ada Kucing Melintas di Jalan Ini" (Kontributor - Yanto Le Honzo) 

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/04/tak-ada-kucing-melintas-di-jalan-ini/)
